**Теоретическая часть**

Для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры потому что,
текст может быть вставлен мышкой, при помощи правого клика и меню, без единого нажатия клавиши.
